只有我地羅馬隊可以令疤塞絕望

記得羅馬炒巴4:2 不過係球會賽

做乜撚野 r聯呀

連狗ban樓豬未

25仔

想問羅馬有乜球星？😂

食屎晴終於用自己意志開post

你記錯左自己係咩球迷？

非心戰post
不過對羅馬個場真係可以稱得上巴塞史上最柒一戰

食屎晴

全靠球霸退咗休

屌 比人hack ac

終於認係羅馬fans

仲有利身浦